黑警自己仆街 同袍大為緊張 向市民記者9噴胡椒噴霧

【1650 旺角】
兆萬中心外，一群防暴警員拉起封鎖線。有目擊市民指，一名警員疑失重心跌倒，有警員見狀大為緊張，在沒有警告下向記者及市民施放胡椒噴劑，多人中椒不適。之後警方舉藍旗，稱行人路上記者及市民正參與非法集結。

自己唔小心仆街 就大為緊張起哂桿咁
班狗啲心理壓力應該真係好撚大

隻肥popo好似比自己友推跌

呢D咪叫精神有問題

推

自己仆街引戰

死on9

隻隻狗都有被害妄想症

不過真係無計嘅
佢哋而家連去茶記飲嘢都驚會被人加料

吸少兩粒冰就唔會仆街

屌你自己插水之後發爛渣

告返你襲警都似

佢地如果係美國當差咪瀨哂屎，分分鐘自殺埋？咁撚豆腐，少少野就話壓力大

戇撚鳩, 你唔比係恐怖分子刻意推跌自己友 再發爛 ?

其實唔好笑

以後用呢招香港人無限食TG食FOAM

會唔會屈幾米外既市民襲警？

藍屍：我睇唔到！全部都係曱甴

用咗好耐啦

自抄就收皮啦

不嬲係tg+foam放題

又想set局屈人

插水之後噴水

根本無限理由

販冰兵

咁其實佢唔駛插水都可以TG 放題既
加入插水呢個元素根本係冇必要